係狗總既人小心啲

今次係第二次
第一次班狗忍住唔搞你
今次難講啲。
大家小心！！

反對興建軍用碼頭